有冇人一喊個鼻會標泡泡

一呼氣啲鼻涕pop咗個波出嚟

好撚煩搞到忍唔住笑

想食蛋鳩

訓覺會

咁趣志
你喊俾我睇